港鐵申請左臨時禁制令

由即日起暫停所有鐵路服務